咩時候要飲可樂？

白事個陣
因為白事有可樂

😅😅

啱音

2/10

😑😑

推

當哩個係幼稚園？

屌你老母on99

垃圾

多謝提供笑話

喂 俾條撚你吮下

0.3/10

笑到我仆街

好勉強喎

😅😅😅

推你老母